DSE連五條二都冇 覺得自己無撚用

中英通3數2選修科1左 報左hkcc未知有冇offer 覺得自己好撚無用 點解我咁撚垃圾

記住你今日講過的嘢
讀好你個hd/asso 咁就唔垃圾

我都覺得你好無用

冇asso讀

唔緊要啦
讀書唔成咪出黎做野囉
柒d講句
行行出狀元

屌讀一年飯dip洗死咩,3年後咪又一條好漢，咪on9唔讀